個個都沽 唔通個個都想沽沽咩

做楊過要有壯士斷臂嘅心理準備

易沽易沽, 爽呀